香港人 加油 香港人 加油

純打氣post
見家個氣氛鬆懈落黎。同對不公義變得麻目

五大訴求 缺一不可

香港人 加油

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

推呀

可愛得沒話說